今個星期目標 全港大罷工

我哋成日講要保護後生仔
呢啲重擔唔應該係佢哋揹
但我哋呢啲返工一族有冇盡咗我哋可以做嘅嘢去罷工
罷工post閒閒地幾千個like有幾多人真係有罷工嘅覺悟呢
你哋驚冇份工
咁前線就唔驚被人打 被人拉 食子彈咩
你哋以為買物資就叫幫到啲後生仔？
你只係用少少錢去買佢哋嘅未來去幫你爭取民主咋
我哋距離勝利唔遠
但邁向勝利唔係要再每個星期咁睇住啲後生上戰場
唔需要再犠牲後生仔去證明黑警有幾咁醜惡
個戰場係喺每一間公司 每一個人
敢唔敢團結一齊去罷工

最後都想講
唔係因為有有希望所以堅持
係因為堅持所以先有希望
或者你下定決心想罷工
或者你仲十五十六
驚太少人罷 槍會打出頭鳥
係街頭 我哋相信每一個手足
係公司都希望我哋相信每一個同路人
你覺得罷工係可以救到後生仔就去做
唔好理身邊有幾多個人罷
你做到個勢 同路人就會加入

六月個時 好多後生仔係十八區唔同地方派文宣 吹雞叫人去遊行
到咗七月 呢個勢應該推返出嚟
但外人會覺得未返過工嘅後生仔下巴輕輕
所以唔止係後生仔 壯年中年老年都出嚟叫更多人罷工

好困難
公司好多人要供樓
日日都要做狗討好D大佬老細

一部人罷 癱瘓哂交通 其它人已經全部迫住罷

咁佢地會通頂直到第2朝

希望大家唔好俾藉口自己冷眼睇住班後生去送死

大家成日笑毅進仔三萬蚊出賣靈魂
香港人又何嘗唔係
自己份工係前途
年輕人嘅前途就唔係前途？

罷工